[拋磚引玉]連登第一屈衝出來柒系列

第一位應該就係非MrWanBenCheck巴打嘅iron man 1伏筆莫屬

第二咪你囉

仲要開埋第2個post

"但Tony竟然叫佢Logan"一句享譽盛名

樓主